繼我話 一間學校最重要既係校譽

校譽就是一切

agger
校長唔好上連登
批埋d文件先

蘇小姐唔好上咁既論壇
比我發現邊個學生上我一定照佢肺

樓上兩位一路好走 仲讀緊既可以搵定學校

周同學 唔好上咁既網
就算畢左業都唔得
比我再見到你個名我會在早會分享你既事